點睇前度分完手再搵返你 你會點做

有一次聚會見返面 一個人走埋黎係我耳邊講同男友分左手 過左兩日就whatsapp搵返我 我個心1516唔知講唔講個句好
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
我想同佢講 臭雞

心動不如行動，樓主我撐你

想

呢啲咪同佢打場友誼賽囉

你同佢分左手幾耐？中間有無聯絡？

成兩年 中間有聯絡